TRANSCRIPTION: KZOO_AUDIO/2023-03-12-22H00M.MP3
--------------------------------------------------------------------------------
ハワイ緊急管理局からのお知らせです。地震による激しい揺れを感じたら、ただちに高台に向かってください。強い地震は津波を引き起こす可能性があります。海面水位の低下な
ど異常を確認したら、海岸地域からすぐに離れて内陸部に避難してください。津波が海岸線に近づくと、引き潮により海底や岩障、魚類が目視できる状況となることがあります。
大きな音が聞こえますか?押し寄せる津波は走る列車、またはジェット機の音に似た大きな合音を伴うかもしれません。EASと呼ばれる緊急警報システムは危険が近づいている
ことを知らせるために使用されます。屋外再連警報システムや無線緊急警報、地域の緊急通報システムなどの警報方法とともに運用されます。緊急時には、警図ラジオで災害情報
を得て指示に従って行動してください。緊急管理局、およびハワイ民族教育局エスニックエデュケーションからのお知らせでした。エスニックエデュケーションからのお知らせで
した。エスニックエデュケーションからのお知らせでした。恋やふれ、慰める人もなく信じていたのにあなたはもう来ない。やせた女の旅路は、優しいスミルは春の海、壊れ散る
ベリッツバキー。流れに引き込んで何を急ぐか分合推動。この海が銀河なら、大瀬もあるけれど、近くて遥かね。あなたと私には、見先めぐればまたいれへ。人の情けに出会えそ
う。空口の地の酒を、海での宿でのみ。何を歌うか分合推動。冷の色、変えたのも、心が晴れたから。一人の旅でも、泣かない人になる。春は何日早かった? 風も裏らで甘かっ
た。海根この隅島を、ぐるりとひと回り。何を思うか分合推動。流れに引き込んで何を急ぐか分合推動。流れに引き込んで何を急ぐか分合推動。川の流れと人の夜は、夜の日もあ
れば、他にもあまり。君の重さを忘れたら。たつせなくして沈むだろう。だまって男は、かまみんな。風にこぼれた花びらを、浮かべてからんに、情がある。生きる翼に、とえな
がら。人は、やさしさ、恋にしがる。しもんで、男は、かまみんな。たつせなくして沈むだろう。かことうらみを、まれても、なしじゃならん、ようがある。人の情けを、ありな
ら、あすへこぎらす、ふねもある。ゆられて、男は、かまみんな。きたじまさぶろかわ。はわい最大日本食線モンテン、まるかいホールセールマート。きょうしゅうまい、やめち
ゃ、おかし、おいたけん、げんぼくしいたけ、ぽんおこし、きゅうしゅうさんかっとわかめ、さがけん、ひものかくしやごまどれしんぐ、ながさきけん、ごっとう、しまばらての
べそうめん、ながさきかすてら、みあさきけん、くろみんにく、たくあん、くまもとけん、もりのくまさんのおこめ、かごしまけんから、めいさんのかつおぶしなどなど、きゅう
しゅうからにゅうかのとくさいひんが、もりだくさんです。まるかい、ペーストオブきゅうしゅうは、3月14日かよびまで。どんきょうてかくてん、たいむすすばまけとのかね
おへてん、かわいとりふえてん、まういときへてんでも、いちぶのしょうひんできゅうしゅうフェアをかえさいちゅう。ぜひおたちゅうりください。あめにぬれてるあかいひなお
れにゃきあいのうらまちゅいさかばないているのか あのうたも、よえばおまえのこえになるよせよ、いまさらあひとりざけかたをならべて、のむよまるなおれとおまえのしあわ
せだったゆめをほとしたさかずきを、そっとわらってのんでいたおまえだすのさあひとりざけいつかおまえとみちずくれぬおれはまるおとおもったものはしのふろにわかれもじか
いてのこしてどこいったばかなやつだよあひとりざけみそらひばりうらまちさかばあなたがいのちと、こえるせなかになきらがらしがみつく、いとしおまえくろうかけると、ここ
ろではみてかたよせくぬたまのれいおつめのさけがしみてくるせけまくわさねこころにささるつらさにもなれたわといてたのにわずかにさけにほほそめなあらはなやうおまえをみ
ているてすさんだおれがあらわれるあなたのともしてあいのあかりをいきがいにくらすあたけないなおまえおとこにないだわみせないけれどおまえのこころにあまけたよときずな
のいときずなのいとがたくだくすぎりょたろうきずなかんたいへいようの文化のハーモニーと有効を祝うオナルルフェスティバル3月11日と12日は、ハワイコンベンションセ
ンターアラモナセンターワイヒビーチモークの3カ所で無料の文化パフォーマンスやアクティビティをお楽しみいただけますコンベンションセンターでは、さけ&フードフェステ
を開催21歳以上の方は、無料サンプルを支援することができます12日午後4時30分からは、カラカワオオドウリのグランドパレードとラバオカ花火が夜空を彩りますハーモ
ニーでお会いしましょう涙どんなに流してみても過ぎたあの日は帰らない別れるための旅なのにおもかげばかり浮かびますひとり待つ島未練なツノールあなたにもう一度会いたく
て2人暮らした小さな部屋もなぜか今では懐かしいあなたに会えてよかったと心でそっとつぶがいたひとり待つ島心の寒い小さめに濡れてるごだいど塩の道引き男と女夢がどこか
ですれ違うあなたと変わったはち上は枯れずに花が咲きますかひとり待つ島想い出のせいで島から島へと船のゆう水漏り香り待つ島気候水漏りの雪の消え残り山並春がその向こう
男の夢はどこにあるきょうまたくれる木下の果てひとしを染みるあかね空あなたの心のままにのに生きる足毛のコマにわれを見る後ろは向かうはずなのに名もなき花に口を当て手
に差し指の君を思う風吹く胸の安だにはきび酒うつめし渇くろくめどもつきぬ話にはなんだのひとねくさまくらあすまたひとりきたえゆくあなたの心のままにのに生きる足毛のコ
マにあなたの心のままにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生
きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足
毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコ
マにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにの
に生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生き
る足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛
のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマ
にのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに
生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる
足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛の
コマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマに
のに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生
きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足
毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコ
マにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにの
に生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生き
る足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛
のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマ
にのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに
生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる
足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛のコマにのに生きる足毛の
コマに